有冇同我一樣 成日比人話幼稚

無論行為上， 語言上， 佢都覺得我幼稚
係咪我經歷得唔夠多，我會覺得同身邊既男仔會一段距離，比唔到佢想要個種安全感。
我以為嘻皮笑臉佢就會笑，但原來問題一直係到，只係佢冇講出黎，到我sense到既時候，想去改善但兜兜轉轉都係咁幼稚。
究竟我失缺左啲咩，定係我一直都搵緊藉口冇盡力去改變....

智商

嬉皮笑臉 其實冇問題

但有事發生你有冇能力/有冇主動處理 解決件事？ 有冇提出到解決方法？
就係point

如果你有事冇事嬉皮笑臉都講低b野
毫無貢獻
就真係好幼稚

敢問閣下高見

有 但好似達唔到佢要求

.